當兒登仔笑泛民咁多年做唔到野時 有人做實事發現「意樂Itamomo」分店:未持有有效的食物業牌照

[size=5]各位連登仔女手足，唔好再笑泛民咁多年做唔到野喇
佢地做唔到野係事實，但我地又做咗幾多實事呢?
係呢度我要好好褒揚「專業清算師」及葵廣「潮食閣」呢兩個好好做實事嘅例子:

-【抗暴之戰】望還押手足有啖好食 葵廣黃店申懲教署私人膳食供應商

潮食閣FB :

-【拆定唔拆】TVBuddy命不久矣？ 網傳無綫冇交保留方案

專業清算師FB :

希望各手足要「深耕細作」，好多人話呢家係做最黑暗嘅時期，但各位手足應該盡量搵自己做到嘅野，去同中共港共死過。

相信「蝴蝶效應」，你做一樣小事，
可以得到好大嘅效果。

本人有個有相關專業嘅朋友，見到粉嶺闔府統請比人搞 (FB: ) :

咁的確，好似有啲兒登滲透5毛所講，犯規就要罰錢/改正架喇，
咁無辦法喇，唯有以其人之道，還治其人之身。
佢認為有藍店，例如「百分百餐廳」及「意樂Itamomo」分店，都有犯規之嫌，所以向政府部門作出投訴，慶幸我地仲有啲政府部門係會做野，有啲投訴已有回覆，其中有發現有「百分百餐廳」分店無遵守消防規定，甚至有「意樂Itamomo」分店原來連飲食牌都無!?
為咗保護所有相關人士，我將好多資料都隱藏咗:

結果真係，嚇人一跳!

所以，各位如果有咩睇唔過眼嘅店，記住跟我呢位朋友嘅方法，做啲實事喇。
非常簡單，如果政府部門人員肯做野，你就咁打個電話，Email打幾句指控，政府部門嘅人員已經會去跟進調查。

暫時有嘅方向如下:
1. 環保署: 投訴通風系統噪音
2. 控煙辦
3. 消防署: 防火設施/條例
4. 海關: 商品說明條例/版權條例
5. 食環: 抗疫規定(沒有隔板並沒有隔開1.5米)、食店衛生
(食環呢班人，條2813線長期無人聽，要不斷打先有機會: 2868 0000，再應該係按1,1,0,2,2,2)

如果有人有其他方向，請你留言教吓手足!

最後，請各位香港手足，唔好咁撚懶，日日係度嗌好黑暗就算[/size=4]

推1

推2

飲食牌都無

推3

推文回覆

推做實事

意八 桃園 百份百 味皇 全部同一集團

Push

push

推4

推5

意樂Itamomo 好撚難食. 呃錢份量少, 以後都唔幫襯.
杯即磨咖啡冇味, 好似飲緊屎水咁.

幾年前食過意樂，個豬骨拉麵湯底同出前一丁無分別

推6

推7

推8

幫推

依個咁屌都無人推？

拉

勁

推呀！支持做實事呀！！！！

正經post冇人推